便衣警商場內圍捕毆打 男生：一開始以為係黑社會

網民去年平安夜發起「和你Shop」活動，兩名男生當晚被指在尖沙嘴海港城內拒捕而被拘控，案件續審。其中一名被告男生自辯稱，當時遭警長從後用雙手大力箍頸，兩人雙雙倒地後，警長仍緊箍不放；而多名便衣警隨後走近他，不斷棍打他的頭部，他感呼吸困難，哀求「畀埋隻左手你鎖，你哋唔好再打」。惟有警員在上手銬後仍繼續毆打他。辯方問被告男生何時才知道他們是警員，男生直言：「直到上手銬嗰刻先估到，一開始以為係黑社會。」

辯方呈堂的醫療報告顯示，被告頭部和前額均有血腫，右邊眼眉有1厘米長的裂傷，左臉有3厘米長的裂傷。另外呈堂照片顯示，事後被告頸部有瘀傷和擦傷。拘捕被告的便衣警10356曾耀華早前供稱，不能肯定被告傷勢從何而來。

推

其實冇錯

紅官判詞：

佢反正知道點解釋都比人屈 發自內心照講算鳩數

敢做唔敢認，咪就係黑社會囉

黑警仲賤撚過皇軍

曾耀華 平時打示威者 渣女示威者波 唔係好威架咩
點解唔講 自己大撚哂

本身就係黑社會
不過係入咗共產黨黨籍嘅黑社會

有牌既黑社會

黑狗可能係史上最賤種嘅垃圾生物

控方盤問時多番質疑被告聽到警員警告，被告多次否認後表示，「正常情況下可能會聽到，但佢哋不停打我，我點會注意到？」被告又形容當時便衣警「打多過講」。控方又質疑，若被告思疑襲擊者是黑社會，為何不向旁人求救。被告謂：「我唔知其他人點，但我嘅反應就係走。」控方又問被告為何不叫「救命」，被告直言：「比起『救命』，叫『放手』優先好多。」

太睇小香港警察，話哂佢哋已經同國際知名恐怖組織齊名，香港啲二流黑社會行埋一邊啦

最後都係估錯
由始至終都係黑社會

無錯呀係黑社會

相信警員當時已盡可能表明身份，被告稱不知對方是警員實屬砌辭狡辯，本席不會考慮監禁以外的判刑。

有無判詞generator

表碌柒咩
制服無 委任證又無
係人都可以扮狗

張相個樣咁似啲黑社會樣?

狗樣狗頭款

其實佢啱，正常情況係會聽到，但比十幾個黑狗打緊個陣，邊會留意到

一開頭以為係黑社會,
望真啲發覺衰過黑社會

咁真係黑社會嘛

唔出奇，啲樣又似爆仔，又週街捉人上車，叫你出委任證又冇，鬼知你係咪綁架

合法黑社會

我都好想毆打香港警察

制服黑社會 應該班好市民獎tim

和理shop都打....

頒*

佢哋的確係黑社會

你地無做錯！

黑警衰過黑社會

鎮暴棍
警棍：近距離防暴專用。分為短棍（分為木棍、橡膠棍、鐵製伸縮警棍）和長棍，短棍通常是逮捕和打擊之用，配合圓盾或小型方盾，而長棍通常以進攻與阻止抵擋專用，須雙手使用。致命性視乎擊打位置而有所變化，若直接擊打頭部等要害位置，可能造成嚴重傷害甚至致命。

槍
直接擊打頭部等要害位置，可能造成嚴重傷害甚至致命。

其實成日都想問
告拒捕係咪應該要証明左佢做左咩要被補先，屌你老母捉你返黎剩告拒捕真係癡撚線

就係黑社會

香港人都以為你係狗
原來狗都不如

黑過黑社會完全無後果，唔使負責任
黑社會要有機會要坐監

根本就係

唔使, 只要佢咬你你反抗都係

push

便衣警10356曾耀華睇落似黑社會

有牌黑社會

諗起十幾年前個警拍9個中學生塊面同佢講聖誕快樂單野,班狗一樣咁無法無天.

藍賊天下

邊撚到無錯？

死刑，即日執行。

冷靜啲，師兄，佢話無錯應該係指個男仔講得無錯

跟本就黑社會 仲係惡到日光日白欺凌他人既黑社會

唔洗以為

其實真係取消咗個委任證制度佢啦
都無人show，要嚟把托咩

成班黑警打果時都肯定講屌你老母死暴徒
唔係好撚威要殺狗咩 帶你番新屋嶺姦呀等等啦
真係仲會慢慢同你講你所講嘅野會做呈堂證供咩

講得好岩.

示威者沒棍 同沒槍
點打

有手招 唔等於唔係黑社會

咁依家唔係咩

所以咪要打程序
因為事實上佢哋冇跟程序

正常logic 幾十個人圍毆你
人地叫你做咩都要做架啦

法庭會唔會睇 點樣被人圍打ar

咪即係黑社會

咁你係唔係見到被告 被人圍打

仲打程序 我都唔撚知點撚樣打程序

身邊有個岩岩升做大律師, 都好後生
上年第1單laser pen個時 我問佢點撚樣搞

佢都話:
邊有可能判得到攻擊性武器架 正常判唔入啦,
你以為直接瞄住人地隻眼射?
如果咁都判得入, 唔撚洗玩
我都唔撚知點做落去 仲法治?

希望有一日外國會黎派槍

著制服的黑社會

便衣警道德高尚，心系社會
受害人同證人口供純屬狡辯，完全無可信性
襲警+阻差辦工+藐視法庭+國安法
加埋應該終身 bye

依單係葉啟亮處理。

咩以為 根本就係黑社會

如果係美國？一早被人炒咗啦

出得呢公海各安天命
你唔敢做姐人地敢做

人家傷咗有仇報 拉鳩你
你傷咗告條撚咩 醒下啦

睇古惑仔唔好只睇陳浩南
了解下撈偏嘅心態同行為

差佬都係撈偏
游走法律邊緣

便衣曾耀華

根本就係，似咩啫

下下打頭
事後又話唔知被捕人士傷勢點造成
警暴唔撚認
法治法治其實係軍法統治

吓？唔係真係黑社會嚟㗎咩

好似
以為你唔知係邊份判詞copy出嚟

而家D狗官都唔跟程序架啦

令我諗起之前呢個官

事實係黑社會

警黑是一家，細佬唔配個副眼鏡！

仲衰過黑社會
成班殺人犯，強姦犯

黑社會都仲會敢做敢認
敢做唔敢認又冇膽先會做狗

就算宜家都同黑社會無分別

冇講錯喎 有牌黑社會 打人唔洗負責

推！

直覺係最真實 所以係冇錯

法官判案唔可以太兒嬉，應該安排個實驗，搵班黑警圍毆個法官，同時講幾句嘢，睇下個官聽唔聽到內容

原來和你Shop都會受傷，諗返起真係一額汗

黑社會都無咁賤

咁真係黑社會